**ANSWER KEY: POP CULTURE**

1. Answer: c - Thor
2. Answer: a - T-Pain
3. Answer: b - Stephenie Meyer
4. Answer: b - The Upside Down
5. Answer: b - Billie Eilish
6. Answer: b - 2007
7. Answer: b - John Legend
8. Answer: a - Wakanda
9. Answer: a - Doja Cat
10. Answer: b - Jalaiah Harmon
11. Answer: a - The Tig
12. Answer: b - White Claw
13. Answer: a - John James Preston
14. Answer: b - In the banana stand
15. Answer: b - Furguson
16. Answer: a - "Valentine's Day"
17. Answer: a - Mila Kunis
18. Answer: b - Emeril Lagasse
19. Answer: a - Snoop Dogg
20. Answer: a - Katy Perry
21. Answer: b - Rajkumar Hirani
22. Answer: b - Priyanka Chopra
23. Answer: a - Nagrath
24. Answer: b - Priyanka Chopra
25. Answer: a - Zoya Akhtar
26. Answer: b - Taekwondo
27. Answer: c - Cop
28. Answer: a - Shah Rukh Khan
29. Answer: a - Ofelia
30. Answer: a - Ellen DeGeneres
31. Answer: a - Louis Armstrong
32. Answer: a - Farrokh Bulsara
33. Answer: a - Mark Hamill
34. Answer: a - "Shallow"
35. Answer: a - "Becoming"
36. Answer: b - Carl Sagan
37. Answer: a - David Duchovny
38. Answer: b - Japan
39. Answer: b - Roy Lichtenstein
40. Answer: b - "Slumber Party"
41. Answer: b - Jonathan Bailey
42. Answer: a - Beyonc√©
43. Answer: b - The Declaration of Independence
44. Answer: b - "One Time"
45. Answer: b - Scarface
46. Answer: a - Drake
47. Answer: b - Coachella Valley Festival
48. Answer: c - Creed Bratton
49. Answer: a - Winifred
50. Answer: a - France
